我點都唔會放棄光時

喺我哋勢孤力弱嗰陣，一班巴絲諗都唔諗，就由零開始楝枝旗出嚟，又俾手足有機會自力更生，基本上就係黃色經濟嘅起點。

呢個對我嚟講係好重要嘅標誌，我會盡我嘅能力養起佢，希望你哋同我都一樣。

義士同光時都唔係 condom

推

口講講 貼彈呀笨柒

單

光時的確係黃色經濟圈其中一隻開荒牛，我地唔可以放棄佢

得罪講句 光時唔放棄現有個模式
李嘉誠都救佢唔起
齋靠義工同捐款撐起佢根本唔係黃色經濟圈
只係另類既援助基金

窮學生少少支持，到你貼

有課。

但吊命唔係辦法，一定要分幕前幕後員工

有課，但有咩其他嘢可以幫手？

藍絲港豬請入！元氣搞優惠！

11月買左野
用哂再買

push

推！

pish

立場咪有篇報道 寫車手爸爸為左場運動 無左份工
佢都係揸車揾食
光時可以請佢送貨

Push

pisg

簡單講，除非光時唔再做，否則我只會買佢，新嗰堆應該做嘅係投入資源幫手做翻起光時，而唔係起過第二壇（如果係光時已經健康營運，喺）佢啲單已經飽和嘅情況就冇得講）

純brainstorm
有冇得學hktv mall 啲O2O店，揾啲願意做既黃店做寄賣or送貨點，解決circulation問題

係咪應該叫光時負責人

搵搵王維基 比下意見 應該點平衡政治同收益?

光時嘅困難就係黃色經濟圈嘅樽頸
利益集團壟斷市場
要慢慢斬藍草除共根

你同wiki wong做Exac7ly 同一樣野
佢會唔會教精你然後同佢搶生意先？

我想直接donate

你咁諗冇問題
問題係幾多人好似你咁諗
個個可以無私付出﹙就算係錢﹚咁成個圈掂硬啦
同埋我想講都接近冇可能，人地點會接受你養佢
人地拋個身出嚟做都係想做黃色經濟圈

你要做嘅係令其他人都幫襯佢，最好包括藍絲

可唔可以叫佢地幫手做光復香港 時代革命旗

其實應該搵多d特別野鋪頭加盟左先 免上架費

應該唔難 但要有黃店行出第一步

首先都唔係多自己人撐
點樣搞到藍都撐

上面條廢尻深潛咗？

個模式有問題